畢業後hea左五年點同HR講-師兄幫我阿

我澳洲畢業後hea左五年
諗住見銀行, 佢一定問我以五年做咩鳩黎
我諗住吹話做四年waiter 係澳洲
其他點算好
有冇計仔各位

幫手屋企生意

做鴨邊有工作證明

屋企生意都會有文件證明嘛...

做5年廚餐廳執左粒

去左5年旅行

植物人
啱啱好翻

我退左休五年

wh + 去旅行 + 環遊世界

話訓左 岩岩先醒

返香港搵工 咪試下話澳洲係親戚餐廳幫手包食包住 所以無人工

5年其實唔使諗住唔扣分，誠懇d博佢扣少d分算尻數啦

反問佢 今年唔係2014 年咩？

好奇一問 咁你嗰五年做左啲咩

自己搞掂返啦，人地個個搏殺5年，你hea5年，仲要幫你諗埋藉口。

搞屋企生意囉

我都想知

一直幫人補習
都夠生活 但諗諗下唔想咁就一世
想搵啲有前景嘅工

咁係咪話自己開補習社
不過收生不足所以拆伙

實話實說 本身係二世祖。抖左爹地零用錢五年 佢宜家cut 我零用迫住要返工

老實作答，見你老實，認真想開始做野同有誠意會珍惜今次機會既話，都可能有d睇得開d嘅HR會放你去下rd

利申 HR

照顧患病屋企人